榮耀歸於香港 榮耀歸於人民

上句起風：榮耀歸於香港
其他人接力：榮耀歸於人民